中大今日出hon

大家check下啦

昨日unofficial都出左啦

一早unofficial睇咗

hku 2nd up>>>cu 1st hon

Ou 1st hon>>>>>>>hku first hon